7.2 吋巨芒 + 五千大電！華為 Mate 20 x 真，旗艦

華為除了在 2018 第四季推出 Mate 20、Mate 20 Pro 以及 Mate 20 RS 「例牌三寶」之外，原來還加碼推出了另一部新機 —— Mate 20X。呢部機，版主更相信網友會期待，因為的規格，屏幕大細，實在太正了！華為 Mate 20X，Work Life Balance 大芒除了工作、睇片，更是專為遊戲而生的手機。到底這部 Mate 20 X 有甚麼特別之處？下文為大家介紹一下。

在外型設計上，華為 Mate 20 X 跟 Mate 20 相似，同樣採用了水滴額設計，有機背指紋辨識鍵，不同的是，Mate 20 X 屏幕相比 Mate 20 更大，有 7.21 吋巨屏用 OLED，解像度為 2240 x 1080 FHD+ ，說它是一部「平板級」手機，也不為過。另外，相機設計亦跟其他 Mate 20 系列手機一樣，都是用上「四筒」方形三鏡頭設計，而機背的材質則用上玻璃材質。規格配置部份，Mate 20 X 是配備 Mate 20 同級處理器最高內置 8GB RAM 以及 512GB ROM，而Mate 20 X 就加入了水冷技術，可以降低遊戲時所產生的溫度。而內置 5000mAH 大電池就更加突破了頂級型號都是細電池的問題。而相機系統會跟 Mate 20 Pro 一樣的三鏡頭，最高像素是四千萬像素，你話係咪真旗艦呢！

點解支那電話次次擺上嚟都畀人屌到體無完灰，都仲有人不斷擺上嚟，我極度懷疑係有心人引人群屌

華畏 華畏

引戰

垃圾當撈侵講野唔算數！！話咗制裁華為結果無咗一回事！！！

仲要成個AC都係開得一個PO

899EUR

難怪將來個電話會變到成個盾牌咁款
越出越大))))

笑撚死佢拎switch嚟比gaming

不停買三星大芒oled 上次honor 10 6.99寸

咁大都唔就手，變家用

家用電話

以前7吋叫做pad，現在。。。

等佢減價我會買俾外父

佢鍾意Xperia Z ultra 咁大個moon
又好鍾意華為

問題: 到底支那點樣知道你行左幾多步呢. hehe

一年一度的支那長假已經結束，大家在準時返工的同時，也不免回味剛剛過去的這7天時間，那麼問題來了，這個長假你是如何度過的呢？

昨日，微信公佈了2018年支那長假微信數據報告，公佈了長假期間微信用戶的一些數據，非常有趣。

比如，在支那長假期間有高達1200萬微信用戶在任意一天內步數少於100步，其中80,90後佔比達到56％，榮稱“百步青年”，不得不說年輕人還是喜歡宅在家裡。

有步數感應者, 但點解會upload左去支那server先? 又唔見google/apple會知d用家步數? 愛支病患者果然係弱智.

支那機唔止GPS lo。仲做埋report 屌埋你老母丫。